點解一定要買新樓？

唐樓村屋就話做唔到9成姐,二手私樓就話貴姐
洋樓唔得？

新樓=地位象徵

舊樓有拆舊麻

都係住姐,除非鐘意對住個靚大堂打飛機姐,而家大家話連自住都無辦法嘛

但係舊樓唔係隨時要比一大筆維修費咩？

宜家d私樓d則咁奇怪
不了

維修翻新完你D錢都會係個樓價度,而且一次都講緊十年以上先一次,你自己住點都要比啦下話

而家D長方型則真係不了,好似巴士咁

咁要睇幾多喎，之前咪幾單新聞，夾份圍標，天價維修，果筆錢都唔少喎。
最緊要，新樓同舊樓價格差唔遠..

純粹討論

尺數同雜費都已經有差距,圍標去到邊都有,新樓只係未到你,不過我都唔太了解而家圍標情況,但舊樓户數唔多應該無乜肉食,各有覺選擇,只係覺得上唔到新樓,舊都係一個選擇

舊樓有機會死過人唔老黎

近年 d 新樓間格唔實用 管理費乜7 費貴到死
仲要不時見 d 裝修有問題 偷工減料

自住買呢 d 樓真係虛榮
或者覺得投資獲利好

同d揀處女女友既post互相呼應

因為有得呼吸

擺張大床卜野都唔得

本身我都唔識, 直至前幾日有個朋友同我講, 買新樓有回贈, 成年供樓花舊錢收樓差唔多俾返哂你...

唔住咪租比人升左再儲到D錢咁一級換上去,租個時人地都幫你儲緊錢

因為好少二手盤源 有放盤都係幫人創歷史新高

市區小D,新界會多D平D

好多新樓樓下大門闊過住宅

都有人買者係虛榮先係重要
細到三門雪櫃都放唔到無所謂

又真係

之前買回 1.8% 都十幾萬

大堂先啱